# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ:
    Все объекты в js имеют в цепочке прототипов объект Object это его методы 
### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ:
    __proto__ содержит ссылку на цепочку прототипов
    через prototype можно задать прототип объектов создаваемых функцией-конструктором
### Что такое `super` в классах?
> Ответ:
    ссылка на класс-родитель
### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ:
    метод не привязанный к конкретному экземпляру, вызывается от объекта самого класса
```js
class A{
    constructor(){

    }
    static staticMethod(){

    }
}
A.staticMethod();
```
## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
